點解要留守？巴閉囉，英雄主義，疊馬。

屌哂你班留守自私撚，以為自己留守好型好威？
成班為咗攞光環就唔理和理非既心血

係fb見到有對情侶係到慶生拍拖
睇到真係打撚咗個突 好嘔心
除咗搏上鏡攞光環之外 我真係唔明何解要特登準備個蛋糕去夏愨道點蠟燭
好撚感人呀屌你老母

我依家就正式同你班冇腦衝動傻仔割蓆，歡迎大家批鬥我五毛/鬼/分化撚

170 萬人集會之後係Deadline呀！！！

返屋企做文宣啦

和理非>Deadline>行動升級

淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦

走未